黑警真係好撚傻閪

唔知琴晚屯門前線發夢嘅手足有冇見到，佢哋部份防暴撤退嘅時候，其中一個防暴開錯槍，射咗粒催淚彈係佢哋自己人度，跟住幾隻狗沖埋去揸住個盾遮住，整熄粒催淚彈，真係柒撚到喊

BTW 光復香港，時代革命

香港人，反抗